可唔可以唔好咁對我

點解你喺個氹入面係都要拉埋我落去
但係同我浸左陣水你就自己爬返上岸..
我話我唔識游水
你就企喺岸邊望住我浮浮沉沉
我問你攞水泡
你望左我一眼扮聽唔到
我而家踢左幾日水已經好攰
你可唔可以伸手拉我出嚟？
或者你轉身走吖
我就唔會再掙扎

點解你要拖拖拉拉？

我是一個臨記可以填滿你寂寞
姑息你濫用我彌補這空檔

你自己唔識走？

可唔可以具體少少講
用得太多借喻

想走 但走唔到 你明唔明啊

做我女朋友就走到

要我扶你嗎

人就係咁犯賤
唔係佢扶我係唔會走到㗎

你d 比喻好柒

自己上番黎喇
下次唔好再去救人

Sorry

講到自己好無辜咁
一開始就根本唔好落個氹

係我大意
抗拒唔到甜言蜜語

以為自己開

你講乜撚野呀

冇 叫下春

咪當學游水，無佢又唔會死

你地咁樣得唔得㗎

唔得㗎

仲未訓

我都想訓